Herman Yuneg 各打五十大板 ：「反對暴力 反對以暴易暴，苦海無崖、回頭是岸」

同場加映：

元朗暴力事件：外面大把片，不能盡錄，抱歉

遲啲先清算佢 太多人排僅隊

好失望以前以為hy會係一個敢言同認清事實嘅人

弱智仔唔好出聲講俾人知啦
無深層分析

gogo van唔係話條友想開車撞人咩